庫巴公主

伊家D rule 63...

日本twitter啲圖多到

日本trending #1
CLS

唔明

只要可以變成女既
日本仔都唔會放過

補返少少source
事緣上2個禮拜老任會喺switch出wii u mario冷飯多左粒道具可以令女女菇變公主

之後就有鬼佬畫左張4格放上網
即係樓主果張

最初係鬼佬整 後嚟傳去日本就爆紅

慢咗

唔小心打開左潘多拉盒

原來爸爸你鍾意扮女人架

雙手舉起,作勢兇人.. 好可愛

升！啪啪啪！升！啪啪啪！
第2位係mario另一隻boss角色king boo

CM3D2已經有MOD

[悲報]因為庫巴姫太過火紅 遭到推特AI斷定為日常用語進而從推特趨勢排行榜刪除了

CLS成個twitter比佢洗緊版

キングテレサ姫
407,922件のツイート

正過條港女公主

香港咁少人講
證明香論壇沒落

MARIO野D人都已經WFC

唔係講MARIO
淨係講改圖J圖
以前起碼討論區會見到人畫
唔畫都講 係咪響n變太易接觸
冇左話題性

屌又打錯
童貞殺個期都多人講
呢個反而無

可能D人純粹唔知庫巴本身咩黎

庫巴娘

點會唔知

其實冇咩好討論
都係睇畫師畫下圖
上Twitter 睇下就算

Nirtendo

有冇諗過peach裏設真係鐘意女人
所以庫巴同mario先不斷食白果

好呀，想睇三個公主一齊

已經有wario 公主

「ララァ・スンは私の母になってくれるかもしれなかった女性だ！…
だから、このスーパークラウンで貴様が、私の母になるんだよ！」

「（何言ってんだ、こいつ・・・(´ー｀)」